雪莉算唔算係SM人設塑造失敗品

佢出道初期個人設定位係純情可愛

依家。。。

之前仲要全裸脫埋

只係得佢將最真果面show出黎
yeri應該壓抑得好勁 佢分分鐘仲勁過雪莉 日日係屋企玩綑綁滴蠟

SM 藝人出名走乖乖牌路線 佢係最另類果個

[img]

yeri 一解放應該不得了 食盡成個kpop界

問候你伯母

係咪比高層屌到痴左線

yeri, jennie, nayeon都係

公司形象塑造好成功
係佢自己曝露真面目俾人睇

可能好似張紫妍咁

你應該問韓國有邊條明星雞仲有穴係未開發。

佢完全不受控制

但佢呢種形象反而幾出位 更有魅力

聽講不嬲都係咁 係sm人設set得太唔似佢本人 sm小公主黎 由細到大係sm比d哥哥姐姐縱到壞曬

應該唔會 應該幾難控制到佢
佢個心態應該有工開就開
冇工開就去玩

其實一直都唔覺得佢靚 唔知點解咁捧佢

yoona一伸個頭過去 即刻顯得佢個樣好豬

似處決孝淵多啲喎

孝淵膠樣唔靚 雪莉個樣係豬
而且係冇人吹奏過孝淵靚
而雪莉係走靚女路線

我都係佢癲左之後先留意佢

一直覺得佢係一白遮三醜

咁撚樣衰